如果證實唔係共匪落order，今次可以令到林鄭落臺係咪件事就告一段落？

留名等睇民陣又拎光環

暫時性，因為習總要同侵哥見面，必定要斷左條尾先，佢仲搵金仔出手側擊。